究竟玩mmo點解會溝到女？

理解唔到？心動嘅感覺點嚟？

現實溝到女，mmo 反而溝唔到
點睇？

就係唔明

初中玩ECO溝到女，佢玩補師日日同我一齊玩
一個月可以同佢腥萬幾個SMS，最後時不時一齊出街去食嘢睇戲

Why not 玩mmo 係城度跳下跳下周圍聊人吹水
知道係女就交換msn繼續傾
文字表達直接 冇咁尷
岩傾既交換埋電話sms 順利成章傾埋電話
之後就睇你造化

就係不斷text同開咪？咁係見咗面先一齊定之前已經確正咗？

玩咗10幾年mmo都未試過fd到傾電話，最多試過一開驚就hi佢一齊pvp，但最後佢棄驚就冇lu

係咪師兄你唔夠進取 拎唔到電話 都一定拎到msn掛

MSN>SMS>放學、瞓教前傾電話>見面

打機好少會傾私人野，有網戀嘅巴絲會幾耐開始問私人野？

打手機啲MMO得唔得？

反而想問點解打機唔會講私人野,
好多野就係因為佢係陌生人先講得出口

我之前又係玩ECO識左個好淫既女仔

結論就係你唔夠進取
佢肯覆你 肯講隻game以外既野
已經可以講私人野啦

Eco識過一個女仔講自己會捽碟捽到潮吹

我個個之後約出嚟食埋

果個未見就散左

食左？

eco 好懷念 算有少少名氣 周圍都傾到計
個廣告10頁 上下城都係人 真係好撚正

Mmo試過既 不過cr都溝到過女

果陣細個十幾歲約過附近既人出黎玩 果陣有一男廿幾一女十六七到 之後去左個男屋企玩 佢地入左房

果陣細個天真覺得我大過一定唔會做呢種男人亂咁食女

大個 我知錯喇

依家溝女咪又係wtsapp，有閪分別咩
Mmo仲可以一齊經歷生死

拎到人WhatsApp’s 電話就易好多

點拎wtsapp呢？現實都話可以睇feel

直接問佢拎囉 但宜家可能tg好d